# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 16:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.py:104 template/rank.html:97
msgid "FB"
msgstr "臉書"

#: main.py:105 template/rank.html:95
msgid "XN"
msgstr "校內網"

#: main.py:106
msgid "51"
msgstr ""

#: main.py:144 main.py:296
msgid "lvl "
msgstr "段"

#: main.py:175 template/rank.html:93
msgid " Sec."
msgstr ""

#: template/recentgames.html:5 template/index.html:5
#: template/index.html.py:121 template/cellphone.html:5
#, fuzzy
msgid "Rotate Mono"
msgstr "移花接木"

#: template/recentgames.html:5 template/recentgames.html.py:19
msgid "Recent Results"
msgstr "最近結果"

#: template/index.html:11 template/rank.html:5 template/rank.html.py:11
#: template/help.html:11 template/cellphone.html:11
msgid "Mono"
msgstr ""

#: template/index.html:13 template/rank.html:13 template/help.html:13
#: template/cellphone.html:13
msgid "Invite"
msgstr "邀請好友"

#: template/index.html:15 template/rank.html:15 template/rank.html.py:76
#: template/help.html:15 template/cellphone.html:15
msgid "Rank"
msgstr "名次"

#: template/index.html:17 template/rank.html:17 template/help.html:17
#: template/cellphone.html:17
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: template/index.html:19 template/rank.html:19 template/help.html:19
#: template/cellphone.html:19
msgid "Chess(1)"
msgstr "單機象棋"

#: template/index.html:21 template/rank.html:21 template/help.html:21
#, fuzzy
msgid "Branches"
msgstr "移花接木"

#: template/index.html:23 template/rank.html:23 template/cellphone.html:23
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "手機游戲"

#: template/index.html:72
msgid "Personal Information"
msgstr "個人信息"

#: template/index.html:86
msgid "Level"
msgstr "段位"

#: template/index.html:94
msgid "System Notice!"
msgstr "系統公告"

#: template/index.html:95
msgid "Rotate Mono is under test"
msgstr ""

#: template/index.html:96
msgid "Use keyboard/buttons to rotate the screen"
msgstr ""

#: template/index.html:97
#, fuzzy
msgid "You are welcome to test it/invite your friends"
msgstr "歡迎加入新游戲"

#: template/index.html:171
msgid "The level for computer:"
msgstr "電腦等級："

#: template/index.html:181
msgid "Start Game"
msgstr "開局"

#: template/index.html:190
msgid "Read game rules in help"
msgstr "請閱讀幫助以了解規則"

#: template/index.html:211 template/help.html:118 template/cellphone.html:85
msgid "CopyRight@2010"
msgstr "版權所有 2010年"

#: template/rank.html:5 template/rank.html.py:56
msgid "RankList"
msgstr "排行榜"

#: template/rank.html:77
msgid "Player(s)"
msgstr "玩家"

#: template/rank.html:78
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "移花接木"

#: template/rank.html:79
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: template/rank.html:80
msgid "SNS"
msgstr "來自"

#: template/rank.html:87
msgid "Visit home page"
msgstr "訪問個人主頁"

#: template/help.html:5
msgid "Help Files"
msgstr "幫助"

#: template/help.html:23
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機游戲"

#: template/help.html:57
msgid "Tips: This help file will take effect after Feb 28 2010"
msgstr "提示：本幫助文件待2月28日升級後方有效"

#: template/help.html:61
msgid "Game Rules"
msgstr "游戲規則"

#: template/help.html:63
#, fuzzy
msgid "Each player is on level 0 initially."
msgstr "玩家初始每人有100分，零段"

#: template/help.html:64
msgid "Each game displays the current level and the elapsed time in seconds"
msgstr ""

#: template/help.html:65
msgid "If the player clicks start button before the game ends, "
msgstr ""

#: template/help.html:66
msgid "     the current game is ignored."
msgstr ""

#: template/help.html:67
msgid ""
"If he finishes the current level, the elapsed time will be sent to server, "
msgstr ""

#: template/help.html:68
msgid "     that game will be displayed in rank list if the time is in top 10"
msgstr ""

#: template/help.html:72
msgid "Levels Description"
msgstr "段位描述"

#: template/help.html:74
#, fuzzy
msgid "This game contains 18 levels for each player."
msgstr "玩家可經歷總共10個段位"

#: template/help.html:75
msgid ""
"The player can only play the games which level is lower or equal to his "
"level."
msgstr "玩家只能玩段位小于或等于本身段位的游戲"

#: template/help.html:76
msgid "After the player upgrades his level, he can play more levels."
msgstr "玩家提升自己的段位後，可選游戲段位得以增加"

#: template/help.html:80
msgid "How To Upgrade Your Level"
msgstr "如何升級"

#: template/help.html:82
#, fuzzy
msgid ""
"The player can upgrade his level, only after he wins 1 game with the same "
"level as his level(called same-level game)."
msgstr "玩家只有連贏3局與自身段位相等（即同段位）的電腦後才可升級。"

#: template/help.html:83
msgid "The games which levels are lower than his level is ignored."
msgstr "期間，遜于本身段位的棋局得失不被計入。"

#: template/help.html:84
msgid "We will add a time limit for each level later."
msgstr ""

#: template/help.html:88
msgid "On Mouse and Keyboard"
msgstr ""

#: template/help.html:90
msgid "Use mouse to click the start button to start one game."
msgstr ""

#: template/help.html:91
msgid "Use mouse to click the rotate buttons in flash to rotate the grid."
msgstr ""

#: template/help.html:92
msgid "After clicking in the flash screen, you can also use keyboard "
msgstr ""

#: template/help.html:93
msgid "    to rotate the grids, the Left, Up, Down arrow keys"
msgstr ""

#: template/help.html:97
msgid "On earnings"
msgstr "關于收益"

#: template/help.html:99
msgid "We have applied Google adsense on the pages."
msgstr "我們已經申請了Google adsense廣告聯盟"

#: template/help.html:100
msgid "If you feel like this game, you can support us via clicking the ads."
msgstr "如果您覺得這個游戲還不錯，心情好的話，點一下頁面上的廣告吧"

#: template/cellphone.html:21
msgid "Rotate"
msgstr "移花接木"

#: template/cellphone.html:56
#, fuzzy
msgid "Android Rotate Mono"
msgstr "旋轉毛球"

#: template/cellphone.html:58
msgid "Search 'Rotate Mono' in android market "
msgstr ""

#: template/cellphone.html:59
msgid "Or search my name 'Zhou Weikuan' in android market "
msgstr ""

#: template/cellphone.html:60
msgid "  to find all my android games"
msgstr ""

#: template/cellphone.html:64
msgid "iPhone Rotate Mono"
msgstr ""

#: template/cellphone.html:66
msgid "Just find it in the following website:"
msgstr ""

#: template/cellphone.html:68
msgid "Rotate Mono on itunes"
msgstr ""

#: conf/settings.py:6
msgid "English"
msgstr "英文"

#: conf/settings.py:7
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: conf/settings.py:8
msgid "Taiwan Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: conf/settings.py:9
msgid "Hong Kong Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: conf/settings.py:16
msgid "Start"
msgstr "開局"

#: conf/settings.py:17
msgid "lvl 0"
msgstr "無段"

#: conf/settings.py:18
msgid "lvl 1"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:19
msgid "lvl 2"
msgstr "二段"

#: conf/settings.py:20
msgid "lvl 3"
msgstr "三段"

#: conf/settings.py:21
msgid "lvl 4"
msgstr "四段"

#: conf/settings.py:22
msgid "lvl 5"
msgstr "五段"

#: conf/settings.py:23
msgid "lvl 6"
msgstr "六段"

#: conf/settings.py:24
msgid "lvl 7"
msgstr "七段"

#: conf/settings.py:25
msgid "lvl 8"
msgstr "八段"

#: conf/settings.py:26
msgid "lvl 9"
msgstr "九段"

#: conf/settings.py:27
msgid "lvl 10"
msgstr "十段"

#: conf/settings.py:28
#, fuzzy
msgid "lvl 11"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:29
#, fuzzy
msgid "lvl 12"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:30
#, fuzzy
msgid "lvl 13"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:31
#, fuzzy
msgid "lvl 14"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:32
#, fuzzy
msgid "lvl 15"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:33
#, fuzzy
msgid "lvl 16"
msgstr "一段"

#: conf/settings.py:34
#, fuzzy
msgid "lvl 17"
msgstr "一段"

#~ msgid "Win"
#~ msgstr "贏局"

#~ msgid "Lose"
#~ msgstr "輸局"

#~ msgid "Draw"
#~ msgstr "平局"

#~ msgid "Each game has different score for different level."
#~ msgstr "每局分數依棋局的段位不同而不同。"

#~ msgid ""
#~ "Level 0 has score 2, the play gets 2 if he wins, -2 if he loses, 1 if "
#~ "draw."
#~ msgstr "零段每局2分，贏家得2分，失敗減2分，平局得1分。"

#~ msgid ""
#~ "Level 1 has score 4, the play gets 4 if he wins, -4 if he loses, 2 if "
#~ "draw."
#~ msgstr "初段每局4分，贏家得4分，失敗減4分，平局得2分。"

#~ msgid ""
#~ "Level 2 has score 8, level 3 has score 16, and so on for later levels."
#~ msgstr "二段每局8分，三段每局16分，以上各段依次類推。"

#~ msgid ""
#~ "Three consecutive games mean the neiboring games should be played in 6 "
#~ "hours."
#~ msgstr "連贏是說，相隔的兩局棋間不得超過6小時。"

#~ msgid ""
#~ "If the play wins a same-level game, and after more than 6 hours, he wins "
#~ "another same-level game."
#~ msgstr "若玩家贏了一局同段位電腦後，過了6小時才再贏另一局同段位電腦，"

#~ msgid "These two same-level games are not consecutive."
#~ msgstr "這樣的兩局得勝不被視為連贏。"

#~ msgid "On Retract"
#~ msgstr "關于悔棋"

#~ msgid "This is not implemented yet."
#~ msgstr "此項功能尚在研發中"

#~ msgid "On Handicap"
#~ msgstr "關于讓子"

#~ msgid "is playing Chinese Chess(vs. computers)"
#~ msgstr "正在與電腦比象棋"

#~ msgid "The Chinese Chess(vs computers)"
#~ msgstr "與電腦比象棋"

#~ msgid "joins game Chinese Chess(vs. computers)"
#~ msgstr "加入了游戲與電腦比象棋"

#~ msgid "a good chinese chess arena"
#~ msgstr "一個好的中國象棋平台"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "休閑娛樂"

#~ msgid "5 stars"
#~ msgstr "五星"

#~ msgid "Visit this game"
#~ msgstr "訪問這個游戲"

#~ msgid "Chinese Chess"
#~ msgstr "中國象棋"

#~ msgid "Chess(2)"
#~ msgstr "雙人對弈"

#~ msgid "New android/1.5 game Rotate Mono is available"
#~ msgstr "Android上新游戲旋轉毛球已經完成"

#~ msgid "Uses gravity to collect the monos, support en/zh_cn"
#~ msgstr "使用重力感應來消去毛球，支持簡中/英文"

#~ msgid "Click the tab 'Cell Phone' to visit it"
#~ msgstr "可以從手機游戲頁查看訪問地址"

#~ msgid "Play Against Computer"
#~ msgstr "與電腦對戰"

#~ msgid "Who goes first?"
#~ msgstr "誰先走？"

#~ msgid "I go first"
#~ msgstr "我先走"

#~ msgid "Computer goes first"
#~ msgstr "電腦先走"

#~ msgid "Android SDK 1.5 Chinese Chess"
#~ msgstr "中國象棋"

#~ msgid "Still on the way"
#~ msgstr "仍在開發中"

#~ msgid "Chess is ported to android/1.5"
#~ msgstr "單機象棋已經移植到android SDK 1.5"

#~ msgid "The porting to iphone is on the way"
#~ msgstr "iphone上的移植也在進行中"

#~ msgid "New game"
#~ msgstr "新游戲"

#~ msgid "is under beta test."
#~ msgstr "正在beta測試中"

#~ msgid "We will adjust it after test finished."
#~ msgstr "根據測試結果，我們會再加以調整"

#~ msgid "Chess Arena"
#~ msgstr "象棋擂台"

#~ msgid "Play chess with others"
#~ msgstr "雙人對弈"

#~ msgid "The game is upgraded."
#~ msgstr "游戲已升級"

#~ msgid "Please refer to help for more informaiton."
#~ msgstr "想了解更多信息，請看幫助"

#~ msgid "Have a wonderful time!"
#~ msgstr "祝大家玩得開心"

#~ msgid "It is estimated to be done at 6:00pm GMT+8"
#~ msgstr "大概中原時間下午6點左右完成"

#~ msgid "Please visit it later. Thanks!"
#~ msgstr "請完成後再使用，謝謝！"

#~ msgid " Rank"
#~ msgstr "名次"

#~ msgid "Top20"
#~ msgstr "前20名"

#~ msgid "Bottom20"
#~ msgstr "加油哦"

#~ msgid "User name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "We are planning to upgrade the chess next weekend(Feb 28th), "
#~ msgstr "下周末（2月28日）游戲升級，"

#~ msgid "The services may not be very stable at that time,"
#~ msgstr "屆時服務可能不太穩定，"

#~ msgid "Please forgive us if any."
#~ msgstr "敬請諒解。"

#~ msgid "Entry Level"
#~ msgstr "入門"

#~ msgid "First Level"
#~ msgstr "初級"

#~ msgid "Middle Level"
#~ msgstr "中級"

#~ msgid "Advanced Level"
#~ msgstr "高級"

#~ msgid "For each game, it pays 2 for entry level, 4 for first level,"
#~ msgstr "每局入門2分，初級4分，"

#~ msgid "8 for middle level, 16 for advanced level, 32 for last level"
#~ msgstr "中級8分，高級16分，終級32分"

#~ msgid "Everyone has 100 at first. He gets full score for the game if win,"
#~ msgstr "每人初始100分，贏一局得全分，"

#~ msgid "half score if draw, lose the score depending on levels"
#~ msgstr "平局得一半分數，告負按等級扣分"

#~ msgid "He loses if he leaves or restart"
#~ msgstr "沒下完一局就離開或重新開始的，直接判負"

#~ msgid "The player can upgrade his level,"
#~ msgstr "玩家可以提升段位，"

#~ msgid "Game rules"
#~ msgstr "游戲規則"

#~ msgid "Still under construction"
#~ msgstr "仍在開發中"

#~ msgid "Game scores"
#~ msgstr "游戲分數"

#~ msgid "Just keep patience if any."
#~ msgstr "請大家保持耐心。"

#~ msgid "Happy Chinese New Year!"
#~ msgstr "新年快樂！"

#~ msgid "We will improve the game after the new year."
#~ msgstr "新年後，我們會做進一步改進"

#~ msgid "Hope everyone will like it."
#~ msgstr "希望大家能繼續喜歡和支持"

#~ msgid "The source code mainly comes from"
#~ msgstr "源碼主要來自"

#~ msgid "Little Chess Wizard"
#~ msgstr "象棋小巫師"

#~ msgid "Chess Resources"
#~ msgstr "象棋資源網"
